點解天宮一號會跌落黎

On9囉

因為係 Made In China

空氣阻力呀

利用地球既地心吸力，再加上宇宙間既萬有引力，再加埋支那加支那衛星既體重乘2既turbo，若然咁都飛出地球，你返黎搵我啦。

係空氣阻力呀